毛漢：鄧炳強致電致歉稱「意外」 絕不接受門外有示威者解釋

印度協會前主席毛漢褚簡寧（Mohan Chugani）前日（20日）於尖沙嘴清真寺正門外被警方水炮車藍色水劑噴中，他今早（22日）接受電台電話訪問時表示，警務處副處長（行動）鄧炳強昨（21日）致電向他道歉，稱事件為「very unforunate accident（非常不幸的意外）」，但毛漢說絕對不接受警方解釋稱因清真寺門外有示威者而噴藍色水劑。

毛漢表示，被催淚水劑噴中後，洗了10多次澡身體感覺才好點，現時眼睛及腳仍感不舒服，認為警方應考慮噴清水驅散人群。他亦強調，當時在清真寺正門位置的人群都是普通人，批評警方一邊向他致歉，卻一邊在其他媒介說正門有示威者是「牛頭唔搭馬嘴」，亦批評警方稱保護清真寺是「廢話」，將他與公民黨立法會議員譚文豪等人當成示威者。

他說，家人及朋友均認為特首林鄭月娥已致電他致歉，認為不應再追究，但他指出若警方願意認錯及發新聞稿澄清在正門的不是示威者，他才會接受道歉。他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。

他表示，不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗，他認為若該警員沒足夠經驗就不應交由他駕駛；鄧炳強回覆稱會處理，又向他說現時香港情況很惡劣。他質疑，駕駛水炮車的警員沒理由看不到前方有什麼人，指出「我直情係睇到佢係向住我射」。他說，最遲明天（23日）會向投訴警察課投訴。

網上有帖文指毛漢參與7月20日的守護香港集會，他澄清，幾個月前有人邀請他出席集會，他於台上是說希望香港恢復和平及希望政府了解年輕人多點。他強調自己不是「撐警」，稱現時才知道自己當時出席的場合是「撐警」集會，並說之後有其他「撐警」集會他都沒參加。

we connected

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

- 分享自 LIHKG

差佬係咁講大話先係最難頂，咁都接受即係認自己係傻仔

依家深黄到
幾個月前先上台講香港是我家，唔接受搞亂香港，支持警方嚴正執法

講得好

佢應該係真心膠
真心支持警方嚴正執法
但唔知道事實係警方一正犯住法咁「執法」
直到自己被影響到

心水清

睇半黑警今鋪點拆
會唔會割第一刀呢
自己on9控制唔到下面班人，依家搞出個大頭佛了

嬲到呢
嬲足咁多日

屌，停定，較好炮至射，重有意外，你宜家話佢係暴徙，定與暴徙為伍，當時佢企係定，身邊有什應人點會唔知

好波

黑警交人啦，當時邊個控制部水炮車既應該接受處分

喺自己間廟前被顏射，藍絲都嬲撚到變黃

樣樣都佢啱晒，社會就錯晒
敢言

笑撚死
唔知其他穆斯林國民點睇

不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗，他認為若該警員沒足夠經驗就不應交由他駕駛
well said
係而家lee個香港肯講正常人既說話既人都已經好難得

依個藍絲都算真男人
錯就係錯
錯你就認啦

係咪咁話先
mon post狗

一直都控制唔到啦
毛漢利害呀,咁多個月 有齊幾把膠椅同佢道歉
可憐香港人乜9都冇

他說，家人及朋友均認為特首林鄭月娥已致電他致歉，認為不應再追究，但他指出若警方願意認錯及發新聞稿澄清在正門的不是示威者，他才會接受道歉。他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。

難得有權貴講人話

毛漢本來撐警察㗎，而家都反枱

無錯呀

最憎中國人乜都話息事寧人/大事化小
係要搞到國際事件先肯認真處理下

小心二哥搵元朗人教訓你

因為佢有頭有面仲要本身唔係反對派既人

好似強国啲護旗手咁，被人拆咗間屋先後悔

覺醒藍真係好癲
希望唔會比人用錢收買

藍絲反彈嘅威力真係非同小可屌足幾日

睇黎佢嬲到仆街

推到黑警搵人出嚟祭旗

實不相暪，南亞人既complaint 係超級麻煩，chur到底...
利申，做開cs

支持你

我估毛漢真心打算保護清真寺
怕俾示威者裝修
但估唔到俾黑警捅咗一刀

支持佢
哪怕林大總統去同佢道歉都企硬

仲要唔係肉眼睇幾十米以外嘅野，架車有cam zoom 出面架喎

若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。

好撚嬲

又多一個自相矛盾既位警司無足夠經驗判斷？做咩q 警司，同記者會上面講既完全係兩樣野，垃圾

有冇得追究 賠翻一百幾十萬 邊個揸車一定track到啦

push

香港警察0犯錯呢下真係世界第一

呢個人係印度人入面上曬神枱，噴中譚文豪難聽啲講香港人最多Facebook 比嬲噴中個神枱級嘅死幾次都救唔返

又話自己無做錯，岩曬程序同條件。但又唔肯公開邊條友渣車比命令？又要為"岩程序"既事道歉？你想點撚樣呀？

他表示，不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗，他認為若該警員沒足夠經驗就不應交由他駕駛封晒班狗既借口

咁有骨氣

笑死

而家隨時俾佢一個人搞到解散警隊

支持毛漢追究到底

印度李嘉誠咁既地位?

割包皮，一刀切到盡

超深黃

射水隻狗拎硬出黎做condom

企硬

根本唔係黃 依家只係為啖氣

以為佢會跪 竟然嬲足咁多日

司機驚唔驚

佢躁到仆街
黑警真係好弱智

印度佬係咪收左cia錢

咁都講得出意外先當人弱智
佢就係目擊證人

好正 on fire

林大總統有無道歉
應該高級過未來一哥

佢堅嬲
「我咁大個仔都未試過去投訴警方」

投訴埋禮義廉恐嚇佢嘛

希望佢投訴成功

洗了10多次澡身體感覺才好點

好慘

加上譚文豪同其他市民有份一齊守清真寺
反而最後係警察用水炮噴清真寺

話你係示威者呀，既然你以前撐開既人都話你係，你唔係唔做呀？

呢單道歉 咁831呢
同清真寺門外市民一樣
警員點分地鐵入面係咪真係示威者呢？

「他表示，不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗，他認為若該警員沒足夠經驗就不應交由他駕駛」

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」。

連武派都道歉
睇黎搵到狗隊死穴
淨係識欺善怕惡

林鄭又打電話致歉
張建宗又打電話致歉
鄧元帥又打電話致歉

毛漢到底有幾大勢力？

他亦強調，當時在清真寺正門位置的人群都是普通人，批評警方一邊向他致歉，卻一邊在其他媒介說正門有示威者是「牛頭唔搭馬嘴」

屌得好呀
咁耐以黎 狗隊4點鐘講嘅野 當正全香港人係on9

咁樣兜口兜面顏射凌辱
幾藍都頂唔住啦

他說，家人及朋友均認為特首林鄭月娥已致電他致歉，認為不應再追究
強力部門

抵啦
平時唔係濫慣權點會搞出個大頭佛

正宗
藍黃是政見
黑白是良知

咁大膽侮辱軍政府 會唔會被消失

警方射中暴徒何罪之有？
你在場你就係非法集結，就係暴徒！

好想知道 指揮官 叫照射 定係揸車個條友痴左線
用下個腦都知道清真寺唔射得
唔好話冇考慮過個問題
前兩日已經吹風 今次遊行牽涉種族問題啦

真心正永遠唔洗驚民意降溫
唔夠一個月 總會做一次柒野CONNECT人

岩架啦，果個姓鄧個仆街繼續柒，越來越好睇

求褚簡寧心理陰影面積

成70歲人, 相信既價值觀比一炮打散晒

毛漢真係好撚嬲

留名睇差佬淨係話佢一個唔係示威者 指明係同佢道歉

印度人對錢最執著
想起訴攞賠償咋
同印度人做過生意就知有幾煩

有骨氣

射中左隻神級曱甴

毛漢睇嚟瞓身轉軚
假唔假都好 佢都助攻咗先
觀望態度

就算佢接受在道歉，信徒都未必接受啦，仲話係意外射中

on9佢人起岀面會唔知有乜人？即係你話d教徒同記者係暴徒啦！

你以為啦 其他唔知
水砲車個幾條友一定聽聽話話 因為黎黎去去都係佢幾個揸冇得走
唔似其他狗蒙曬面分分鐘指揮條友都分唔到

水砲射得肯定係有order 所以唔會有割席 只會有食死貓

總之而家同一陣線就得

他澄清，幾個月前有人邀請他出席集會，他於台上是說希望香港恢復和平及希望政府了解年輕人多點。他強調自己不是「撐警」，稱現時才知道自己當時出席的場合是「撐警」集會，並說之後有其他「撐警」集會他都沒參加。

割蓆

不過如果佢講真，政府既語言藝術真係呃到好多淺藍、自私閪同港豬

他說，最遲明天（23日）會向投訴警察課投訴。
以佢既身份若果投訴完都冇用，佢實慶過火屎

手足係前線搵命博返黎，
冇手足條友點會有機會醒

唔單單射到清真寺
重射到佢本人,佢本身係領袖級人物
部車唔係平時洗地車一路射 一路行 唔小心誤中
係揸到去面前射,點講得通呀大佬...

同沙地富豪 陽具「不小心」插入少女體內 脫罪一樣咁荒謬

相信警方作緊料，準備砌佢生豬肉（理得佢食唔食）既然道歉無撚用，就一於話你係示威者，上門拉鳩埋你，隨時屈埋南亞斬人都係佢指示。

證明佢正常人黎

句牛頭唔搭馬嘴好有香港味道

屌發動聖戰炸狗屋啦

毛漢表示，被催淚水劑噴中後，洗了10多次澡身體感覺才好點，現時眼睛及腳仍感不舒服，認為警方應考慮噴清水驅散人群。他亦強調，當時在清真寺正門位置的人群都是普通人，批評警方一邊向他致歉，卻一邊在其他媒介說正門有示威者是「牛頭唔搭馬嘴」，亦批評警方稱保護清真寺是「廢話」，將他與公民黨立法會議員譚文豪等人當成示威者。

射中清真寺係誤中 叫保護
咁開水目的根本就係想射門口班穆斯林同記者仲有議員

呢啲建制中人一定知政府、警察啲內部嘢，所以政府而家先咁驚
Btw有咩方法令班保皇黨沖吓涼食吓煙

得罪外國勇武

係，響得香港做生意既印度人一定識佢，搞得唔好，印度佬真係會同你撤資，所以777 極重視

政府愈迫 佢咪愈嬲
雖然政府真係on9可能真係會咁做

事實真係好大鑊喎
褻瀆宗教 警隊高層仲要將個錯推返去佢度
正常人都應該係嬲到爆炸
係香港人咁林善啫

黃大仙幾時出聲明 問政府係咪大細超 唔去佢到
之前有粒TG 射左入去

一位參加過撐警集會的印度老人家成為反警先鋒,成件事極諷刺

完美演繹針唔吉到肉就唔知痛

feel到佢好撚嬲
日日接受訪問屌班黑警
特首打比佢道歉都唔接受
被人恐嚇要小心D講野都完全唔退
真心respect

人地全民勇武
香港人放個屁都嘈割席

落 order 果個真係神助攻

等緊林大總統出聲

果然要俾藍絲食下催淚彈 藍色水

有做過印度 同巴基客 完全明白個感受
唔俾番D著數 你都唔洗甩到身

私怨先係世上最強動力
睇下白粉報就知

當佢知道投訴完都係冇用嘅話，
佢會唔會仲嬲

正解

有啲拆撚咗都唔後悔
仲會相信國家會俾個交代佢
傻足一世唔撚醒

如果港共咁做，聖戰is ready

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

人地唔受你呢套 柒頭

成個畫面睇, 係特登射佢, 無得抵賴,

我記得之前有人倡議要立法，大意係講：被指做錯事之後道歉，呢個「道歉舉動」唔會被法律上認為係「承認責任」，保障為左息事寧人者唔會因為怕被人追究法律責任而唔道歉，加深兩者分歧

咁即係而家先有特狗會同副總統、後有黑二哥道歉，o係法理上已經承認責任？？上到庭會輸比毛漢？？

若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」
叫班狗情何以堪

其實都唔算黃 係自身利益被損害 所以興到火屎
到時如果有利益都唔知會唔會調轉槍頭

藍絲就係咁
冇腦 燒到埋身先知

差啲睇錯唔接受示威者解釋

而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」

投暗投明真漢子

印度人好著重家庭，你對佢有恩，佢會對你好到養埋你全家

你得罪佢呢就

好撚嬲
真係覺得政府侮辱緊我

淨係知佢細佬係明珠台新聞個印度主播

前主席講正常人講既說話

唔接受咁你會做d咩先得架

警畜:門口超過三個人都係暴徒 非法集結拉得

好想睇佢感受完行之有效嘅機制後咩反應

敵人嘅敵人就係朋友

沖咗10幾次涼喎 全身皺皮一定好嬲

佢係原告+傷者

推 毛漢你應承我 呢一世都唔會原諒黑警！

藍屍:支持警察，嚴正執法
依加得啖笑

他指出若警方願意認錯及發新聞稿澄清在正門的不是示威者，他才會接受道歉。他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。

依句真係講出哂香港人心聲

佢被屈係示威者 深深不憤

點解佢可以咁多人俾面佢

等睇同鄧炳強割鄧柄強不代表我

見到毛漢畀藍色水沖完身變正常人 想book架水炮車幫老豆沖身

好似冇立到法

一路講一路隻腳仲赤赤痛
幾十歲人都未俾人咁侮辱過
點唔嬲

駕駛員走左佬未

中清水可能冇咁嬲
果d催淚水劑 沖足十幾次涼個身都仲乸住乸住 好難唔嬲

全港3部
唔知呢條友要用幾多時間確認身份呢

希望佢真係企硬
用錢應該收買唔到佢
佢大把

佢印度人 唔係伊斯蘭教徒 佢訪問話自己真係路過

班狗一邊講人話,一邊對外講鬼話
佢就堅持2邊都講人話先收貨,而唔係做場show出黎
對比起清真寺個教長
有曬片擺明專登射都可以接受呢個內外不一既道歉

咁撚多鏡頭點會睇唔到

敬酒唔飲飲罰酒！

二哥！ 我撐你，收返個道歉！掃晒佢哋啲場！

想睇吓下次如果係肥媽荷蘭叻譚伯佢地畀水炮車射中會講乜

咪係，公然侮辱香港人嘅智慧

大家可能未必知
其實香港印度人收入中位數係26000
46.4% 月入多過3萬

警察好慘都道晒歉仆街咖喱佬仲jer住晒，應該組織班人一齊去佢大門口攪撐警集會，代表我地英勇嘅警察公開叫佢返印度食蕉

我估有比錢請佢撐警 但佢地既底線係宗教

大把南亞人保護佢，你放心

咩呀
又話支持香港警察
你們可以打我了嘅

叻哥肥媽出嚟示範咩係真愛國

最藍嘅一轉呔，原來會變最黃嘅

係清真寺門口俾佢咁射法仲要食死貓既話
實乜地位都無哂啦

特首, 一哥, 二哥排住隊道歉

仲差中聯辦同張建宗

未FC，佢係印裔人，可能係印度教既機會大過回教徒

請繼續屌唔好停

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

Push

我都覺得事實係咁樣

最嘈的你去新疆旅遊

黑警係我哋仇人

佢講到睇住個司機狗望住自己黎射，狗又真係幾抵嬲既

變咗黃絲

響自己敬拜神既地方前面
響冇示威者情況下
睇住架車企定定對自己射兩下射到變「藍染大人」
點都開萬解屌你

其實老實講 依啲先係最應該拉攏戈班
一旦拉到 佢地會對依樣深信不疑

小粉紅也是一樣 佢地依家有幾愛國
以後一定會有幾恨黨

所以拉攏到小粉紅真係最大推力
但真係好難做到

成日覺得佢係商家佬
係到R緊著數

戰鬥力好強

做醫院 d 南亞病人咩都R ,周身都話唔舒服
雖然香港人都差唔多

警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」
畀水炮車射一射成個人正常哂

他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。
冇計啦依家police state

敵人既敵人就係朋友
仲有係有錢有地位既朋友

追住黎屌
條柒婆點道歉都無用

藍色水=覺醒藥水

佢今鋪堅嬲
藍色水射個藍絲射到變深黃色

二哥:對唔hi字，射到你喎

大佬，佢咁既地位，平時所有人同佢講野都恭恭敬敬，而家路過都一野比人顏射

變咩黃呀
純粹只係你損害到佢利益
換轉頭係示威者撞到佢
一樣都係咁鬧
呢啲我會叫做利益藍絲

有啲人必須要奶過野先會醒覺

他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。

呢鋪我撐佢呀

可能難d，二哥都出面。
睇黎即製condom中，
根住應該話改水炮車指引，
我哋根手可以用街坊look和理非撚水炮車

屌到班popo 啪啪聲
Btw 咁高調屌 要小心安全

張建宗搵左佢啦

警謊永不停

若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。 講得好

而家有頭有面既印度人嬲左，睇黎政府都有排頭痕

企硬係好事
理得佢為咩

依家個問題係黑警講大話
死都要話有示威者

我地唔係要執著佢以前係藍
以前點撐警

係要正視返黑警講大話
亂打人 破壞香港既係黑警

要用呢個方向做文宣

唔係笑9佢以前撐警

Support!

佢真係好撚嬲

自己無錯為啖氣攞翻公道有咩問題
支持毛漢

d仆街犬根本無當香港人係人

正

支持企硬

快d搵人保護佢

狙擊

係香港 你揸水炮車射到人 響警察個朵 一啲樹都冇
叫左你型閪仔唔好射d 太出名既人

我覺得唔太關事，反而係之前幫曬手宣傳撐警，而家反而俾人射先慶

兜口兜面噴鳩我 邊有咁易下火

真 印度人企硬係好撚麻煩

Connect埋印度人

直射落自己到唔係唔小心掃中喎 仲要第二日班狗話門口果啲係暴徒 好難唔嬲

黑警：我哋都認曬低威你仲想點

我直情係睇到佢係向住我射

條驚犬射得咁開心，呢家應該驚到瀨屎

D ar 叉最撚麻煩，搞你實搞到底。

阿sir見到咩人都叫暴徒，點會係示威者，如果佢係普通市民，一早鬧左佢做咩出街

揸水炮車果個 condom
實俾人拎出祭旗

民建聯仆街：你小心啲講嘢

唔講大話都可能接受道歉. 死撐老屈有示威者又道歉係乜玩法

「他表示，不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗，他認為若該警員沒足夠經驗就不應交由他駕駛；鄧炳強回覆稱會處理，又向他說現時香港情況很惡劣。他質疑，駕駛水炮車的警員沒理由看不到前方有什麼人，指出「我直情係睇到佢係向住我射」」

呢段睇完簡直冇得原諒啦！一個涉事人，親身體驗，黑警仲有咩藉口可以講？

所有撐警藍屍都要奶過野先會醒
針唔吉到肉唔知痛

人地係正門
你話有示威者係度先射水

咪即係話自己有份示威非法集結
你當人傻架

邊一度會最多冇咗水炮車射手筍位坐

追撚住班狗黎屌！

由深藍變深黃

好用過紅藍危藥丸

方丈

Dream bear 2.0

毛漢褚簡寧應該好快俾黑警告非法集結

如果劇本真係咁寫 應該攞個編劇祭旗啦

嗚呀 多謝你毛毛

繼續繼續

我肯肯定，當時射炮條on9當左老尖係金鐘，見人見議員見記者就射，好似肥媽首歌"打議員打記者打"，點知原來射中方仗，呢位方仗仲有柒柒柒直線，而家條on9含得撚啦

佢d 朋友同家人都應該用水炮車衝下涼

一時又話警隊專業
一時又話冇足夠經驗

毛漢叔叔好波

完全指出問題所在: 「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」

而家佢連藍色水有乜料都想搵埋出黎

大大力咁屌落去

永續社運

班狗當全香港幾百萬人都係傻仔
淨係睇cctvb班廢老除外

衰啲講如果只係射中譚文豪 射炮條on9應該會變第二個光頭劉

今日881講左係印度教徒
真係路人

有！下次佢地拎正Nono 吹大雞撐警愛國,我地就隔一區集合，然後四方八面快速推進去參加佢個合法集會再be water。d 狗放TG射彈時實有on9 誤中d 藍絲或大粒。仲未計有啲散仔本身唔妥假博士元秋之流，襯住有白衫二哥死撐仲唔射獲佢哋金？
比人篤咪轉身做白警拎光環。

係，點知原來射爆個核彈

g持

唔好計佢究竟係黃定係藍，而係對於佢嚟講佢係俾人老屈做示威者...佢。唔。gur。

更何況佢有777, Matthew Cheung, Stephen Lo, Chris Tang直線電話，社經地位應該真係幾高下..

他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。

大家都想
但係依家仲對警隊有期望嘅人真係唔多 睇得出佢之前真係真心支持

我代popo答你

有種

connect 哂全種族
差佬真係敵全世界

佢又唔算路人，
印度教同回教在南亞打生打死
但在香港都係少數族裔

可能佢真心去保護清真寺
(同舉牌既本地手足一樣)

俾一直支持既政權出賣

挑戰方丈地位

我覺得絕對係呢個原因。

九成差佬都只係長大咗嘅mk仔。無學識無見識係正常。
你睇下佢哋連『叫你個上帝嚟見我』都講得出就知道佢哋根本就唔明白宗教係可以惡過黑社會。

好多小朋友其實都唔知道tst果個位係叫做清真寺，更加唔知道係唔得罪得。

元朗人惡定南亞人惡先

佢將會被襲

認真 做過生意就知最難搞嘅唔係大陸人 係印度人

推

俾條藍色既水柱射完變黃真係自然奇觀

由藍轉黃 we connected
林鄭真係好落力履行競選承諾

一邊道歉一邊話人犯法 on9

社團底下D打手好似好多南亞人?
一陣一次過反水就仆得街

可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗

天大笑話

印度會前副會長wo
係種姓制度之下仲做到副會長你諗下佢屋企係乜人

極權政府既特首 未來一哥都打電話同佢解釋 道歉
其實毛漢有咩咁巴炮..

越嚟越鐘意佢希望佢永遠企喺黄色入面

老尖班狗狗其實一定知，之前射TG都係射到美麗華就停，真係驚射中。

好多次冷氣軍師都話狗狗d TG、子彈一射中清真寺就必死，真係有人花式自爆

雖然真係想笑鳩佢 但係回頭是岸都係好事黎嘅

屌到popo啪啪聲

popo仲當人地腦殘粉藍絲
諗住自己好醒目pr好勁咁可以撚化人
其實根本正常人都睇得出咩事

他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」。

講道理者, 同藍黃冇關
堅稱有示威者係門外=唔認有做錯到
咁即係冇歉意
道歉只係2個字, 唔係真係道歉

we connect

仲有光頭警長喺微博呻吟

藍絲比人射完藍色水就立即變黃

笑左 企正係門口望撚住你所謂既意外

我建議佢入稟法庭，湯返警犬一百幾十

藍絲同左膠要打多幾下先醒

第一次打中權貴

紮根香港過百年以上

呢個毛漢睇得出佢真係好撚嬲

二哥面前照屌柒佢, 二哥造係開車個位唔識路
琴日汪汪就話係個警長指揮睇漏眼
到底係開車錯定指揮錯?

一吹開水可以唔停，呢次可以無限loop到警犬投降

係咪好多IT

明明佢係連誠哥都唔怕..

記住 手漢係印度教

程序佢地定架姐嘛 又冇法律約束既 射錯人就應該負法律責任啦 好似朱sir同七警 你打到d人傷哂斷哂骨比你拗d人反抗 呢單好明顯冇得拗喎

擒日無認邊個錯

成個政府輪住出黎奶

香港人真係屎都不如

早兩個月印度同中國先有領土爭議而家又助攻
搞多兩搞又變外交風波
印度係世襲制 有錢既人永遠有錢 有機會黎到香港既更加唔駛講。 根本就係官員咁制

穆斯林大佬好有原則，點會咁易跪，仲要佢親身體驗過

汪汪有話個指揮太多野要顧冇留意喎, 然後就N句難處, 從來都提過司機
今日二哥就話司機問題

警犬比人當condom了

穆斯林兄弟要有心理準備，港共收咗order開始做野。

一哥、二哥加埋特首道歉都唔夠，真係無面比，相反我地香港人真係螻蟻都不如。

唔係呀，佢印度教㗎

呢個真 好撚麻煩 咬到底

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

愛港之聲應該攪翻個反印度撐警集會啦

所以班離地天龍人都應該接受下洗禮

注：不包括蝗

印度佬做藍絲
邊個可憐你
轉黃都唔會受你玩呀
返印度食蕉啦.jpg

你下睇xx就知 ......

唉 唔撚講啦 廢事畀xx屌

其實好多核彈佢地肯跪一下，就唔會有咁多仇警局面

大總統忍左佢好耐 就快忍唔住出兵

文宣組 深藍到深黃的心路歷程

一齊都喺為建制派11月拉票

呢條友係手足來

根本黑警所謂道歉都係死唔認錯，又呢樣嗰樣咩誤會意外

條航拍片影哂啦，係專登係嗰度停低，再射藍色水

總之就佢地啱哂，做錯都係誤會意外，電光火石間難以判斷

Respect
真香港人

p

元朗人只可以係元朗惡，但人地連777，黑警二哥都要親自打電話say sorry, 就知邊個惡D

唔使理佢係咁diu 班popo既目的係咩

正如垃圾政府唔會理藍屍係為錢定真心膠咁支持佢
總之記住敵人既敵人就係朋友

印度民族領䄂 有骨氣過 中華民族領袖🙄

印度佬好嬲 加油屌爆班黑警

一向撐警個堆其實完全無信念，只係針唔吉到肉唔知痛
不過前印度主席毛漢用理性邏輯同是非既判斷去回應警隊既慌言絕對係值得尊敬同讚美，絕對唔係一時以氣用事

呢句好中

而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」

理得佢係為錢定係真心屌
總之有頭有面嘅人公開屌狗就應該推爆佢

他說，最遲明天（23日）會向投訴警察課投訴。

藍轉黃

佢全身乃哂野 眼睛睇野又有問題 出面醫生又唔醫 唔嬲就假啦

南亞人有炮 元朗人有冇啊

心聲

散仔對道歉一事表示強烈譴責

佢話你地係扮市民既甲由咋
二等公民咁

各位手足, 毛漢單野港共咁重視, 又道歉又盛
係運動以黎, 黑警同政府最大既缺口
唔好俾呢個缺口埋口, 唔好浪費機會, 要大大力大大力向呢個缺口錐落去
屌你老母要落鹽落油落辣椒

其實一大堆藍屍都係咁 因為佢地根本唔會親身理解個社會發生左咩事, 日日淨係睇cctvb 港人港地果d fake news, 到佢地自己身受其害果時, 就會瞬間變成一個黃過任何人既黃絲

喺外國開咗十幾廿槍啦

咁樣囉

遲醒好過唔醒啊

唔理佢黃唔黃
佢開口出聲屌好過手足日日衝

元朗刀手都係門口狗，敢出九龍先算啦

究竟佢會唔會係歷史第一人成功逼到狗隊致歉

陽具「不小心」插入少女體？？？咩玩法

擺明射譚文豪，點知誤中副車搞到咁大鑊

Push

好多珠寶商

揸水炮車個個唔係要訓練好耐架咩
做乜話經驗不足
定係個個武警黎 平時係支那做開今次慣左手勢

一把年紀先比班狗咁樣顏射法，真係佛都有火喇
班狗唔係真誠道歉，人地又識廣東話，你班狗記招d語言偽術人地緊係唔 buy，今次關公都保你地唔住。

乜撚嘢叫因為出於保護先要射，可否詳細解釋吓

程序係咁寫
我D人係咁跟
所以我同我D人都無錯，錯既係個程序
我無錯！錯既係呢個世界！！

完美割席

佢講得好撚正
你冇經驗學咩人揸水炮車

呢位伯伯頭腦真係好清晰, 唔會比d仆街黑警打黎講幾句就誤導左, 立塲堅定, 一定要班仆街正式認錯, 唔好比佢地再講埋曬d廢話.

伯伯真係好波

做法不完美可改善
電光火石之間
經驗不足
警員都係人，難免有情緒
你唔喺現場就冇事

警方永遠無錯！

中水都算
中生化武器先抵死

原來藍色係現場食一次tg變深黃是真的

以後全部行動目標就係將藍染藍黃

本身七十歲都皺皮，而家係甩皮！

經驗不足係指分辨知名人物既經驗未夠
淨係認到譚文豪就射
認唔出隔離個印度大佬，射到人地變藍毛毛而家日日出黎開演唱會

其實好多示威者都係普通人
係警察迫出來
立即成立獨立調查委員會

實係揸炮隻狗仔一見譚文豪就著左

ar你老母叉

終於有大台

佢真係好嬲

先從琴日777同蔥蔥去左道歉
個缺口已經好撚大啦
得閒入d藍絲鍋做下分化撚

正宗支共思維

共產黨永遠無錯！

咁大粒

佢咁先係正常呀！
唔知香港人每次睇到濫捕濫權果陣 淨係識好撚嬲
第二日照常返工 loop左4個月
口號式打救狗人同香港人反抗

人地有錢過二犬好多 又多人 多過三萬警犬

你諗下啲記者

針拮到肉

「城大和你傾」

兩下
第二下係橫掃

沖10次涼
皮都甩

今次二度顏射仲唔係 LorraineC打落既 order
呢鑊唔知肥媽會企邊邊

方丈級 level

我相信啲黃就算點樣都好難變藍...
但係藍的話只要比啲狗咬一下就會即時變黃...

然後警察投訴課唔睬佢之後佢又可以鬧多十日八日

依d就真係虔誠
自己宗教俾人搞就企實

真係路過
見到philip khan同譚文豪走去吹吓水
881訪問講

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

而家警犬仲要話因為見到示威者先射水炮，即係屈埋佢係示威者

為啖氣都無問題 正好表現出政府淨係怕有權有勢既人 為度氣發聲都正路

投訴警察課有鬼用

真係要企硬呀

唔係射到佢佢會咁講咩？

唔會啦，因為佢實在太有錢，太有影響力

毛漢今天上商台，上次撐警係比人擺上台，佢信印度教(有隻大象個種)，中出清真寺關佢差事，射到佢變籃樣先係重點

黑社會大佬道歉

佢同朋友傾計 睇報導話 所以先咁嬲

真係yoga fire果隻

毛漢本身係撈咩??
有咩背景
好似幾猛料,7婆,2哥,又議員個個都打比佢

調返轉，你俾我打一身，然後我話誤會，然後你玩開心到高潮放低幾萬蚊多謝我，我咪信你誤會囉

佢全身仲辣緊 起馬脫幾次皮先唔嬲

他表示，不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗

又係啲細嘅孭鑊

黑警真係當自己打緊gta

鼠王芬同淫賤聯重出來兇人

依啲人支持極權純粹係為咗自保
所以當被極權傷害過
佢哋就會比任何人更加抗拒，更加不信任
因為佢哋失去咗嘅係唯一嘅保護

今次全香港200萬人都撐你，一定要企硬呀

竟然咁高調反警

印度佬識玩其實好勁架

個印度阿差好煩

繼續煩落去就啱喇

深黃

希望所有藍絲同自私撚俾水箭龜射藍水

扮藍同小粉紅週圍撥火？
2031 印度消滅支那

割啦！割啦！
黑警遲下就會被清算㗎啦

藍屍大部份都係自私L架啦, 搞到自己先識變黃

黃絲都知道清真寺/重慶大廈/南亞商店三樣唔掂得。

差佬竟然用最藍色既水炮車，仲要停底清真寺瞄準掃射，仲要射中領袖級人物。

落order果個係無間道黎?

渣車個條友冇腦啫

試下射中班紅色資本家
er都唔敢er呀

應該係當自己傳理界人士去R下水，但就比POPO中出
冇盲眼/比人打咪算好彩

如果整個抗警暴集會唔知佢敢唔敢上台發言

C

事實證明，你要惡過黑警
黑警才會驚

呢單真係要食住上
印度人穆斯林你就道歉
依家普通市民坐地鐵就要比你到生死不明都唔道歉
真係二等公民？

毛漢好波！
印度佬大把錢，唔驚你港共，中共

可能譚文豪諗住企佢隔離實冇死，點知popo真係on9 到對佢直射。以後民主派議員點都搵個有頭有面既企隔離，安全好多。

果然係藍絲
仲去警察投訴科

唔係香港人林善, 係佢地覺得你無社會地位所以講咗都無人理

基本上索尼食野唔比錢 調戲伯爺婆再勾引你老婆我地都知架

鄧炳強昨致電向他道歉，稱事件為「very unforunate accident（非常不幸的意外）」，但毛漢說絕對不接受警方解釋稱因清真寺門外有示威者而噴藍色水劑

他亦強調，當時在清真寺正門位置的人群都是普通人，批評警方一邊向他致歉，卻一邊在其他媒介說正門有示威者是「牛頭唔搭馬嘴」，亦批評警方稱保護清真寺是「廢話」

但他指出若警方願意認錯及發新聞稿澄清在正門的不是示威者，他才會接受道歉。他希望，若警方日後有做錯的地方一定要道歉，而不是「樣樣都佢啱晒，社會就錯晒」

他表示，不接受鄧炳強向他解釋稱可能駕駛水炮車的警員沒足夠經驗，他認為若該警員沒足夠經驗就不應交由他駕駛

他質疑，駕駛水炮車的警員沒理由看不到前方有什麼人，指出「我直情係睇到佢係向住我射」

佢反駁死黑警D論點真係好正
希望佢繼續keep住團怒火

企係到都做左阿凡達 點唔嬲
好過其他人食完催淚彈都仲係覺得示威者出現先令黑警發癲

堅‧真‧手足

回頭是岸，佢真心嬲豬😂

毛漢,放心!!!
我地一定會幫襯重慶班真手足嘅市場！

收皮啦鄧炳強

比啲階級人士體驗仆街垃圾香港體制

熱烈地彈琴熱烈地唱

順便體驗埋監警會有幾垃圾
一條龍服務

嗰班戇鳩就算把啦
俾人割咗個腎都分分鐘會覺得係為国捐軀

共產鐵拳，不論藍黃人人有份

好似一般港豬
針唔拮到肉

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

醒了

lm

好彩班狗得罪咗大粒嘢

班印度人唔係小嘢㗎，精甩面到煩你煩到唔想同佢做生意得罪方丈你都幾難走

屌你笑到我

呢個比喻一流

痴線